經過琴晚，愛港鐵愛香港，港鐵係今次運動關鍵

港鐵係係全世界最便捷交通工具，呢一點大家都認同，港人每日返工放工都依懶佢，今次返送中運動都唔例外

運動要暢順要有流動性，成日講Be water都係咁解，所以搞地鐵做咩，我地要愛佢保護佢，你破壞地鐵運作，作有藉口唔開，理義士點走，唔都封晒，用跑嫁！而且地鐵有好多市民，大部分同一陣線，佢地會保護你。

今次不完美但可改善可接受，混亂當中黑警無差別打市民，同元朗721事件無分別，雖然豬隊友，但冇佢地唔會暴露更多黑警惡行，冇差別打，打完唔拉，因為有鏡頭，打完快閃⋯嬲到震

每次有錯誤我地都去討論去改，我們先可以行到今日，唔講咁多，[url]愛港鐵，力保港鐵暢順[/url]，今日機場見

五大訴求，缺一不可

推

對準政權